1 9 9 0 3

猜一句口號

黑

警

黑警死全家